有無高人討論下，簽左中美第一階段協議，對中國一般人民有乜影響？

我只諗到大量美國貨湧入，尤其是農產品

會令農業/廠商唔夠競爭，因為人地d貨平過你靚過你，咁呢d相關產業就仆街

而一般消費者就可以買到平d既野

通脹

都話一人150蚊美金咁大把
又或者
華為，騰信，阿里夠做啦
係到扮慘

第一階段完全執行已經相當於第二階段

大量農民血本無歸。而中國尙有5億幾農民。

鄉下又無飯食，湧入城市又冇工開。就連打漁條河都污染哂。

咁會發生咩事呢

好多人只係搵幾千美金一年
不過慘唔慘我都係得個知字

內需玩完

前幾日仲炒緊農業股，唔知做乜

我係中國人，有得簡美國貨，又平又靚，點解要簡made in china

口裏說不，又身體很……

我都想知會點

中國唔夠錢，殺殺殺回血。

每兩年收150USD亡國稅

不嬲係中國做農民都係二等公民，所以我諗無咩問題，反而食物價格應該會跌，因為美國農業效率高中國好多，自然都比較平

而石油天然氣果啲反正都要入口

最大問題係要用美金買，無得自己印，有機會未來要借更多美金

另外伊朗啲石油唔洗賣啦，窮人最惡，可能最大機會今次會引發中東戰爭，或迫到伊朗要由中國轉陣營去美國

最後我係覺得中國會反口，因為根本頂唔順

等政府收地 到時fatfat啦

冇野做唯有賭錢賭賭賭

失業
買咁多入口你本地仲整乜撚?

反口=美國再制裁，無限loop

如果農民仆街，對成個中央統治會帶來不穩

中國人奴性重，但去到無飯開都會反抗

買150美金貨品
買豬肉 奶粉都得
又唔係叫你捐錢

平民可以買平豬肉 好奶粉 同好藥

最撚慘係國企

真。食草

件事好容易解決姐
1. 瘋狂印人仔
2. 逼金管局簽CCS Swap又好FX Swap都得
3. 再用港紙換成美金 拎批美金去找數 頂到Trump落台
4. 最後貶低人仔匯價還小d 又或者續期拖數
5. 成件事咪解決左

可憐香港外匯儲備就咁俾佢老笠

4 已經畀人封死左
1 一早用緊 不過禍害岩岩開始顯現 供樓或者失業個班就慘了